kante 拎 pfa 夠唔夠料

支持定反對

太醜樣

👴🏿